中美傾掂數，仲有無硬淡廢淡出黎威威？

想睇下仲有無勇士係兩強國加持底下做淡

對唔住囉。都係因為我地信錯大dodo

媽咪狗正食屎狗